星夢三女爭做一姐 天生命苦勁慘！

菊梓喬首奪「最受歡迎女歌星」，榮升「星夢一姐」，卻被網友質疑地位，指同公司還有吳若希及連詩雅，更發起「一人一票投選星夢一姐」選舉，以「菊姐」代表菊梓喬、「ABC連詩雅」代表連詩雅及以「吳大師姐」代表吳若希。滿以為菊梓喬命途坎坷，但原來吳若希及連詩雅亦有艱苦童年，三位背景十分相似！

菊梓喬
自小父母離異，父母更在她13歲時遺棄她與妹妹，當時她頓失依靠，基本生活都成問題，更要擔起照顧妹妹的責任。她於中學年代亦被同學排擠及欺凌，最後索性輟學到社會工作，先後做過倉務員、美容院學徒、洗頭妹及洗碗妹等，努力工作供養妹妹讀書，更因收入不高，要一個即食麵分兩日食，更自爆患上罕見「多齒症」，醫生坦言沒有根治方法，非常悽慘！

吳若希
在福建出世的吳若希，家境富裕，但童年時因爸爸生意問題而家道中落，最終父母離異。她10歲時跟隨母親來港生活，與公公、婆婆及姨姨在公屋居住。

連詩雅
自小家住九龍塘豪宅及就讀國際學校的連詩雅，原本生活無憂，但有傳父親生意失敗兼父母離婚，為慳錢要搬到劏房居住，並擔起養家責任。初出道時，她曾問公司借錢生活，並試過一日三餐食麵包充飢。

都係雞 仲有一個特別小氣

菊xx個張相，完美表演當年mk妹年代既感覺

她10歲時跟隨母親來港生活

好正

連登仔捧邊個多啲?

逢紅必反 全部都唔捧

點解揾d咁醜嘅相嘅

連詩雅最正

是旦搵咋

吳大師姐係咪漏咗夜總會嗰段

連詩雅>菊梓喬>吳若希

做夜總會唔算命苦掛?
有仔溝有錢收

肥佬就爽
晚晚都要揀屌邊個

( Show Blocked User - 飛行者 )

呢幾張OK？

打手可恥

hana mk look正過而家多多聲

有邊隻雞唔賣苦情？

睇好Hana

3舊垃圾

HANA正好多

連公廁擺明係蒲精做免費雞周圍俾人屌 最撚垃圾一定係佢

佢最少人反

係

hana依家個樣成陣大陸味啲歌又首首都係個啲風格個啲唱法 唔明點解咁多人吹奏

共通點係老豆生意失敗 個老母就即刻離婚

牙連張相

好正連詩雅

離咗婚唔使幫手還債?

星夢係mk妹組織?

過左咁多年到依家個樣都冇變

連係華納d歌唔差做咩過去星夢唱

3個都係ipad

吳苦希 , KEYWORD : 河內道地鐵站上樓

其實佢哋3個都好mk

個投票係邊?想睇結果

仲使諗嘅？ 當然係揀我啦

菊合埋口漲漲地就會諗起多齒圖...
樓上條友做乜貼圖 想嘔

話自己唔溝仔 冇仔溝 做哂pr對答
一陣好似天真嬌咁爆哂相就拜拜

媽啊 好難揀

你隔離果隻
佢係真心嫁

Hana唔夠料拎我最喜歡女歌手
但星夢一姐綽綽有餘

冇留意香港樂壇好耐 其實邊個做一姐有咩分別
都係紅唔起架啦

吳若希好過哂其餘2個啦

我真覺得菊梓唱歌好過果兩位

666

呢個正好多

支持

歌 菊>連>吳
外表 連>菊>吳
收皮啦若雞

真心希望佢快d離開星夢，唔好唱埋d垃圾罐頭歌

希望佢跳出comfort zone，佢有潛質做巨星，唔好畀星夢，TVB限制咗佢嘅前途，同埋應該試下作曲填詞

有無得叫alfred幫hana睇下棚牙

有利有弊啦
TVB D 劇歌的確令佢成功入屋
但同時令佢D 歌風格太單一化
大部分都係嗰幾條友作曲填詞
佢而家上左位應該搵下同其他音樂人合作啦
冇理由一直都係唱罐頭歌

名

Arm Chanel melody

原來係福建大陸妹